洩憤 vs 做撚死清潔工

是咁的。剛剛經過屯門悦湖山莊湖秀街公園對出，見到幾位清潔工人，對住一堆爛哂嘅議員掛街橫額（包括何君堯同麥美娟）影相記錄。管工話幫辦都唔知點搞怕孭鑊。目測成條湖秀街嘅橫額已清。

清潔工平時已好辛苦兼俾公司剝削，大家洩憤時大量加重佢哋負擔點都係唔多理想。所以我建議：垃圾橫額可以直去垃圾桶。

痴線, Banner係耳猿自己財物, 俾人整污糟整爛咪佢地自己處理

應該係啲人嬲到扯撚哂啲橫額落地。
更正：唔好扯橫額落地，又得溶溶爛爛